想開個波台夾公仔鋪，有冇手足想join

可以租啲夾公仔機俾所有波台手足

大家可以放啲有波台特色既產品落部機到

4000$ ok?

唔係波台人士要收3倍

我想夾到世清到佩清

麻友去左夾公仔成半年唔見人

有興趣

唔係夾腸??

可提供貨源 保證難出

去左落仔

啲貨可以問大雞樂拎

未聽過波台賭神要夾錢

問港父

佢上開大陸網

有興趣請TG我：

波台手足有折扣

依家仲有大約1000隻

想join

不過樓主可唔可以找左數先?

今晚紅牛贏到熱刺我去元朗屌牛